打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

第一
打左四個月，唔好咁傻豬以為帶遮、鉸剪、手套呢D物資出去就有用，呢D都只係超基本既物資
現時前線要
1.整火魔法既料 （最好現場有魔法製造師）
2.短至中Size既棍
3.盾 盾盾呀
成日叫人進攻，冇盾點攻呀！
我都唔知發夢見琴幾多日係前線零盾

仲有 我地仲需要通渠水等水魔法 淨係得前線帶係唔夠 我要以後所有和理非都幫手帶 你冇勇氣攻擊 唔該你帶資源忽前線攻擊

光復香港，時代革命

唔該你帶資源比前線攻擊

見到好多日前線零盾

真係好重要，唔該大家推推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

全部同我推

推呀

好認真

喂

推

4. 屎魔法

同你講既差唔多

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

推多幾下

幫推plz

你推左我個個先 思想上要勇武先做到真勇武

P牌點推，唔好難為我

唔近戰成本已最低

勁推

因為早期仲會有街邊物資整到盾
而家直頭唔修番
有咩新物資大家都可以諗諗

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武